琴晚樂富廣場暈咗之後死咗個個 點解咩消息都冇

近呢個禮拜多咗好多人突然間暈咗喺條街到情況
可能平時都有只係最近大家係比較關心同擔心
通常呢啲人多數都係一個鐘內fc咗係血糖低或者係癲癇

但係琴晚個個係咩消息都冇
你話佢係心臟病都好起碼大家有個知字
會唔會個個人係中咗武漢肺炎之後就死咗
政府會唔會為咗維穩有心隱瞞
平時一啲可能病情轉差或者確診個案都叫正正常常咁報出嚟
大家見到剩係搞個封關係要其他國家幫你封
叫人戴個口罩都好似好難咁

隔離post話三跑地盤都有爆發
差在政府隱瞞到幾耐
希望有醫護手足可以講到琴晚死個個係因咩事
同埋喺樂富廣場個頭經過嘅手足可以睇一睇醫生

1

2

3

可能係心臟病發？

4

琴日好似有區議員去過跟進？

如果真係點解連新聞都冇出嚟叫所謂澄清一下
呢個時勢無啦啦喺商場冧咗都幾大件事
又唔見有傳媒follow定係follow唔到

社區爆發 黃大仙都頂唔住

我搵唔到結果
如果有可以話聲俾我知再由個post沉

Push

推

再推

早兩日我見金大仙都有

up

話推又不推文

原來佢都未知

UNY fb話好似仲調查中 我都好想知～～～

無新聞就知咩事啦
驗都唔洗驗， 直接火化當冇事

禁錯...

明明就好大件事
但係一啲恐慌都冇

food court封左

呢個封唔封都冇人夠膽行近
最重要係因咩事而死

5

6

7

P 牌推唔郁, 但都想知究竟果個人係咩事過身

今日樂富food court冇開
但uny照開

8

手足被滅口

Push 想知

推 想知

求求大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

LM

又推

又再推

冇消息？

旺角暈咗嗰兩個又咩事

#21

推唔到都照推

Up

尋日見住佢瞓低而家點算好

我都想知

因為無可疑，所以無消息🇭🇰

推到有結果

唉

要驗可能都要時間既
同埋議員講左一有結果會即刻公布

W

會唔會唔驗?
同埋知唔知佢乜野身份?

琴日食食下飯睇到真心驚

Tui

早就話政府拖延隱瞞緊疫情
咁多人暈低 每日先公佈一個確診
被自殺 浮屍都有 點可能仲信政府數字
信佢講醉酒暈低嘅去驗腦啦

公眾有知情權
希望議員記者跟進

Pushhhh

push

推到有結果!!!!

排

推呀

我都覺，所以我諗緊報紙係咪都係一種維穩工具， 點解咁多人訓低之後死咗，報紙都唔報， 係咪驚製造恐慌而隱瞞疫情

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

好恐怖 food court uny 最多人流

區議員fb咪話咗一有消息就會通知大家。。。
可能要驗屍先知個阿伯係因咩事而死
未驗到屍咪未有消息往囉

屌啊 金大仙邊到

鳳德公園外圍

聽講係d YC扮

有無圖

我而家罷工期成日去個頭食野
好驚招已中

我拗到掉頭走, 係阿伯來，拉住行李箱, 個箱縛左d鐵鍊, 唔似本地人

非本地人
無確診
此人不存在

港共狗又贏

死左啦
應該係武漢

推到有fc

LM LM

LM FC pending

LFP

唔會啦
講真年中都大把人頭暈之類，下下都報咩
有時暈低死可能係心臟病發/猝死
未必次次都關支那肺炎事啦
唔好太panic

咁都啱嘅， 不過有時聽住啲blueshit 喺度話啲人扮死嗰下真係火都嚟埋

唔可以未完全封關前就爆發死人
所以政府消滅証據中

一名中年漢昨日（2日）傍晚在樂富聯合道198號樂富廣場UNY生活創庫的美食廣場內，突然暈倒，送院搶救後不治，有網民擔心與近日肆虐的武漢肺炎有關。UNY生活創庫今日（3日）在facebook官方專頁帖文，基於顧客安全及衛生考慮，該店今天將會暫停營業一日，並會於所有受影響範圍進行全面消毒，務求最大程度保障顧客安全。

UNY生活創庫指，離世顧客於暈倒時有否嘔吐一事，我們經已再次向現場同事查證，該顧客在暈倒不適時並沒有當場嘔吐，但是口罩邊有不明液體不斷流出，為此一時筆誤引致顧客誤解鄭重道歉。

UNY生活創庫昨晚曾在facebook澄清，有顧客在美食廣場暈倒不適，沒有嘔吐，已立即致電警方，並安排救謢車運送暈倒的顧客入院，並即時封鎖及清潔美食廣場受影響範圍。UNY又強調，抗疫期間，一直加強清潔及衞生措施。他們對顧客離世深表遺憾，向其家屬致以深切慰問，並指離世顧客的死因有待調查，UNY正在緊密跟進，掌握相關資訊後盡快通知進一步的消息。

直接火化就係而家武漢情況

未診就死就無count 落死於新型肺炎既死亡數字

呢d死左就直接火化, 所以點解每日係咁光

姐係未知咩事？巴打有無source?

UNY 生活創庫 Hong Kong
6 hrs ·
我們收到多位顧客的查詢，明白顧客與我們一樣對這個事件細節的關心，我們亦正與相關部門緊密溝通查明事件詳情，一旦有經已核實的最新消息，我們會盡快在Facebook專頁通知大家。

同時我們亦漏夜開始於受影響範圍進行消毒工作，今天亦關閉美食廣埸並徹底進行全面消毒，務求最大程度保障顧客安全。

基於顧客安全及衛生考慮，UNY樂富店的美食廣場於今天(2月3日)將會暫停營業一日，並會於所有受影響範圍進行全面消毒，務求最大程度保障顧客安全。

至於離世顧客於暈倒時有否嘔吐一事，我們經已再次向現場同事查證，該顧客在暈倒不適時並沒有當場嘔吐，但是口罩邊有不明液體不斷流出。我們為此一時筆誤引致顧客誤解鄭重道歉。

SOURCE FROM
算係網上新聞
唔知係黃定藍定中立
UNY FACEBOOK仲查緊
不過我諗件事都幾嚴重 真係普通暈就唔會清成個地方

日日都有啲人訓底比人影到
最好個個都係心臟病

好快就有浮屍

差不多時間青山道翠河餐廳外有件訓底，无人理，唔知乜事或眼訓

全部訓低都無後續消息

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嗰個係你老豆定你老母？

你又發咩癲

都死咗，你仲想佢講啲乜？

推

需要一個真相